有地起 公屋 定 高爾夫場好？

公屋係比每日150個新移民。
高爾夫場比富豪。
香港中間果班食屎啦

最好係起滑雪場

全部拎黎起居屋

要香港出世先買得

可惜香港政府既目標係消滅香港人

室內沙灘

新建居屋唔可以私人轉售, 要賣只可以賣俾房署,

組屋